[role='language-es']
== Groogle

Groogle es un proyecto orientado a facilitar la integración entre Groovy
y Google en alguno de los productos de este (Drive, Sheet, Calendar, etc)
aportando una serie de DSL's específicas para cada uno de ellos
